我uncle剛從飛機拍到浪卡風眼

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到浪卡！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

又bin

[/center]Uncle次次都影到風眼

你uncle仲有得飛咁勁

我Uncle都影到

風眼uncle

幾時拍到12個手足

Uncle嗰個係時光機黎